感情台明星人生五星星加油！

跟隨佢腳步！！！
認真中嘅人生巴好型
認真中嘅松鼠狗仲型
溫書加油

溫書小隊長

salute

proud of 人生巴！

推

訓唔著

早晨

打卡今日溫左一頁書，睇左頭三句，唔記得咩黎

2.今日上左online class，不過訓覺

3.做數assignment 做左4題，唔係自己計，直接copy條題google計

打卡
今日準備做eng ppt講globalization
但係未搵曬料
聽日一定做曬佢

琴日唔記得左黎打卡
我做左3份maths excel
同埋ENG PPT
夜晚去YT自己搵IPA BBC學英文發音
今日(2/3)補做番個2份數學quiz
同埋準備番law份assignment